元朗佬話唔比連登仔入城

我直入元朗

咁撚惡

先主線 唔好咁易比人挑釁到

佢點知我係連登仔？
徒手游出公海又show你睇咩

牛屎佬坐井觀天
我做乜要黎你呢d鄉下地方

佢個閪應該成叠memo紙

哇。。痴線
趕還趕，唔好斬手呀

7.21之後

就貼落你班牛屎老個閪
過咗721 光復元朗

嘩
元朗宣佈獨立
帶頭搞港獨

朗屏出世朗屏大，元朗市區啲路熟過你班圍頭佬

吠得愈大聲嘅狗愈弱小

刑事恐嚇

連登2字刻係額頭？

抗戰完, 不論輪贏, 一齊入元朗同班黑社會開PARTY

noted .... 元朗next time

728直入元朗，屌佢老母！

你老豆疊羅漢

小心炒車
因為係叫十八鄉

求其貼張poster 出黎又玩分化

唔好去診所

支持元朗成立自治區

幅圖越長越霸氣

佢地唔好出城好過啦
元朗e d牛屎地方邊個會入去

連登仔247都有鍵盤喺手

以元朗為恥

元朗班牛屎佬真係以為自己可以隻手遮天

顧掂自己會唔會俾狗官收地好過啦
係圍村起牆示威把撚咩，一d作用都無

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

屌佢個閪我住元朗成日戴口罩
郁我呀？

元朗獨立未？

唔好玩啦

佢唔係同連登仔講架

佢同緊香討，Uwants同baby kingdom講姐

唔洗百萬人

搵個醒醒目目既帶隊
五萬人夠做

成個元朗反起佢都仲得

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

駛唔駛用回鄉卡

身為土生土長元朗人覺得好羞家
呢班圍村佬唔代表我

你老豆叠羅漢

睇你~點搞我

我就已經喺元朗住

香港係新治安警察+黑社會話事

真心一問，fact check未手，唔係又炒車

我推，根本唔使理牛屎佬，反之，佢哋出到九龍香港唔見得有幾惡。忍，能夠忍，係因為我哋有更重要嘅事要做!牛屎廢老無幾多年命，不急於一時!

背景個剪影係咪美軍？

光復18鄉

又一堆元朗post 繼林卓廷，張超雄後又一力作

牛屎佬番屋企玩賓州啦

打完主線先
遲啲光復元朗睇下邊個斷手斷腳

張相拉到咁長

我會瘋狂去小紅書介紹元朗架 我地愛國愛港架

我係元朗人，歡迎巴打入黎玩
我保護你地！

721後見

乜春十八鄉上，加個上字好撚柒，小朋友咁

恐嚇，告得

門口狗

學沙田啦

Source or mother

我一向係元朗

義士連好似好多記者都照打警察喎 又衝入立法會
黑社會有無試過？

班牛屎佬惡撚過共匪

貼你老母閪班仆街牛屎佬憑乜撚代表元朗人啊，死翻圍入面食盆菜啦。
元朗市人熱烈歡迎手足前來光復，劈鳩班元朗邨人this way bro

圍村傻鳩 元朗你架？

當年yoho起屏風樓個個唔敢出聲 告你僭建又唔見咁威兇鳩班官 淨係識上網打幾隻字搞鳩班後生仔 攞住丁權 有楝700尺就以為係元朗地主 井底之蛙 返英龍圍奶梁福元屎眼啦

牛屎飛返屋企執牛屎啦

記住呢班牛屎佬
第日綁住佢黎鞭

要同小紅書班人講元朗好安全
唔好再去上水

唔好side氣力。
入元朗個目標係咩野？
入下俾你打贏又比狗拉幾十個巴絲為咩野？

好不安

［學術討論］有圖 近戰視線篇

元朗邨執撚咗九世啦喎

利申：住附近

入博愛斷人手腳啦

元朗佬帶頭港獨

唔好班傻仔啦

好驚呀…嚇到我戴返個口罩，兼戴返個口罩同手套定下驚先

上次黑衫軍排968打晒蛇餅都無人搞
就知呢班傻閪老襯底啦

他日建國成功 我率領解放香港義勇軍
全副武裝殺入圍村 還地於民

講到元朗冇連登仔咁 啲牛屎佬真係覺得元朗係佢地轄區 軍閥割據啊屌你

我住圍村，今日收晒風班鄉下老堅係吹晒雞21號打後都震守元朗。話驚眾志友入泥元朗攪喎，所以大家21號打後都真係唔好on99入去元朗攪遊行。

成班社會垃圾我就真係好撚驚

佢地好似唔知林鄭本身同大陸研究緊點樣去除鄉紳特權

好 就上小紅書推介大陸人黎參觀你地圍村

幾十歲人仲中二病

香港少咗元朗會損失幾多價值？

朗屏出世

碌～鳩～鑲精鋼

0

成班牛屎佬. 邊度有著數咪奶邊度囉

我宣布元朗全部牛屎惡霸絕子絕孫

唔好撚理元朗啦。 班自私精無得救

班生蕃憑乜撚野代表全元朗呀
食屎喇

睇落有啲似忍刀7人眾個班𡃁仔(媽的貢丸)

有冇人組團入去係班牛屎飛村口搞連儂牆？

班牛屎飛係元朗嚇我地無用架
夠薑就出金鐘一轉

咪鳩理佢地，遅早港共會搞啲圍頭佬😏

正宗做嫁倆，關佢地鬼事咩

下次就入你元朗雞竇

岩 推呀

你地牛屎佬學人挑機
你有幾撚惡呀！？

其實出post既人可以唔係元朗人，可以係一個攻於心計既藍屍，只要專登挑釁我地，從而等連登仔和元朗班黑社會鬥，從而坐享魚人之利。而且我地亦都會因為咁而忽略左7月21日既遊行，所以千祈唔好中計!!!!!

本人18鄉人都收唔到呢張圖

得把口啫，斬人除左入去坐幾碌佢地有乜益處？
通常細狗吠得特別大聲

過咗721先,唔好理佢哋住

720 -- 政府山 基督徒集結

岩架啦 元朗咁多新地樓 你地自立啦

成班中曬計
熱門幾個post都係講元朗

挑 人數多你十倍的話你咪又係鳩縮，得把聲

圍村連登仔一名 係咪要趕我出去？

算唔算恐嚇
警警先

報

牛屎飛番元朗執牛屎la

恐嚇

好驚

黑~警~真心喪

古語有云
寧得罪拉登 莫得罪連登

今次班牛屎佬仲唔仆街

元朗唔係鄺神地頭咩

豬肉-燒味檔

我就貼俾你睇！

咁柒串，跨區都要去幫拖，我就唔信連登仔女少過牛屎佬

唔洗理佢地，得把聲，5毛借勢炒作

其實元朗都有好多連登仔

清算未到你地
唔洗咁急

搞左721先喇屌
理班牛屎佬把撚咩

元朗真係好多廢老
住村唔一定黑社會，不過九成廢老政治冷感

利申：住元朗

咁樣算唔算刑事恐嚇？

原來成個元朗都係佢地

完左主線去打支線

多到你唔信，每次遊行都一車車出去的

留返721之後清算
專心721先

到我哋用像膠子彈喇，連登巴打氣槍standby

忍撚咗你班元朗佬好耐

改圖都慳返

叫啲牛屎佬去博愛醫院啦
好多人戴口罩

我從來都喺元朗

唔洗改圖

on9 有病都唔得？

身為元朗人真係想呢班社會垃圾連埋班南亞一齊鎖係集中營

幫手share

丟你老母

頂你班元朗佬有冇咁撚惡呀！棕地又霸鳩住晒，而家又唔比人嘈，當自己係皇帝呀！？

嘩...而家恐嚇？！

人地就警畜 你地就支娃娃

Me too

係時候光復喇

唔使入
唔好俾人用激將法........

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

哇D圖有槍既,好不安

你睇下你個仔部電話有冇裝連登先講啦

e一個我要 deep fry

我就吾信夠膽入元朗呀～

d圍村佬咪又係講著數，政府未搞佢地d丁屋同僭建咋

支持收回丁權！

唔好理佢地啦
打沉個政府同黑警先

721呀，唔好理其他先啦

你卻住私人樓

作為圍村人 望到班牛屎廢中真係感到羞恥
佢地條命生得好炸班垃圾 個個書又唔使讀 乜都唔識冇料扮四條
我有丁權都咁話架 快撚d收撚哂d丁權 睇你地勇唔勇武呀 成班牛屎佬

以後揸住叠memo 紙返屋企😒

我本身已經住個頭，咁典線

支持習大大，支持中央掃黑除惡！

中共中央、國務院早前發出《關於開展掃黑除惡專項鬥爭的通知》，決定在全國開展掃黑除惡專項鬥爭。而在較早前的中共十九屆中央紀委二次全會中，中共總書記習近平強調，要把掃黑除惡同反腐敗結合起來，既抓涉黑組織，也抓後面的「保護傘」。
誠言，「掃黑除惡」已成為中共在整治社會治安上的新一輪工作重點，而官媒《人民日報》海外版微信公眾號學習小組亦披露，中共嚴厲打擊的8類黑惡勢力。

1. 把持基層政權、操縱破壞基層換屆選舉、壟斷農村資源、侵吞集體資產的黑惡勢力；
2. 利用家族、宗族勢力橫行鄉里、稱霸一方、欺壓殘害百姓的「村霸」等黑惡勢力;
3. 在徵地、租地、拆遷、工程項目建設等過程中煽動鬧事的黑惡勢力；
4. 在建築工程、交通運輸、礦產資源、漁業捕撈等行業、領域，強攬工程、惡意競標、非法佔地、濫開濫採的黑惡勢力；
5. 在商貿集市、批發市場、車站碼頭、旅遊景區等場所欺行霸市、強買強賣、收保護費的市霸、行霸等黑惡勢力；
6. 操縱、經營「黃賭毒」等違法犯罪活動的黑惡勢力；
7. 非法高利放貸、暴力討債的黑惡勢力；
8. 插手民間糾紛，充當「地下執法隊」的黑惡勢力。

郷下黑狗真惡！

額頭 鑿住連登？

真 成世人都住喺元朗 第一次想同班圍村佬撇清關係

有槍，武裝分子搞港獨？

鄉下佬，得罪連燈無運行

有哂字有組織認頭
改圖都慳返

牛屎佬出唔到城

唔夠拉長啲

我而家就入佢老味

夠殘忍 係就快呀 下場著草返大陸 又移交落嚟坐終生 攪到無得推下牌九過一生

好撚中二 係咪果啲睇刀劍睇上腦嘅毒撚整

元朗掛住做大69

元朗獨立

我就唔撚信啊

警察叔叔hi

Report 佢 facebook 封佢 account

720 西環吹大雞你班契弟敢唔出金鐘咩。720 元朗我地話哂事打橫行你吹呀
狗扮大佬笑死人

政府收返個丁權既話我相信仲勇武過所有人

邊條屋邨叫元朗邨?

日本絲打唔熟廣東話

嘩 我真係好驚啊

唔好理佢地住，集中推721，呢幾日留力呀

元朗班圍頭佬， 收皮啦得個樣

支持元朗牛屎佬

猛虎不及地頭蟲

巴打們得閒先幫佢攪過連儂城。

有無咩廣告牌租呢， 好能大幅果d呢。

唔得閒理佢班白痴牛屎佬，夠薑就出黎油尖旺、金灣銅，唔好屈係一二邊山頭，自己係度鬼叫就以為好撚型，低能。

P牌仔唔識Q2bear

好耐冇見人講徒手游出公海

好心la,元朗而家已經大把私樓，你估仲係幾十年前得圍村同你班咁嘅牛屎佬咩？進步下la當自己土皇帝咩

巴打好波

他朝有一日香港有普選，我建議立法會動議剷平元朗

取消Ｊ權

雖然牛屎佬乞人憎
但無source無盛 鬼知邊個po張圖出嚟引戰？

無知一問你地18 鄉有幾多壯丁？
我地啲人多到你幾個字頭出哂黎 都驚要縮翻哂入屋企

唔係咁威想學人吹雞呀？

講下笑

可諗下終點yoho 出事跑去 博愛迴旋處set壆
個度一塞 元天屯玩撚完

元朗今個星期都唔關我事！

721

不過講就咁講 對家lup刀 我地又lup翻刀 互片既話
又值唔值 為左班垃圾牛屎咁？

嚇撚死你咩，屌你老母鄉下佬

元朗山旮旯地方
唔叫我都唔去，我上次去應該係6年前

就咁睇圖裝備
應該係美軍

好擔心圍頭佬

嘩
好撚屌驚吖
牛屎佬

老納當年淨係入去call g 元朗狗以為撻地有寶
正牛屎

緊急呼籲各位村代表:
本會響應鄉議局有份主辨的 [守護香港] 活動👆🏻，
日 期 : 7月20日(星期六)
開車時間 : 下午3時30分
上車地點 : 鳳琴街體育館/容鳳書健康院
活動地點 : 金鐘添馬公園
回程時間 : 下午6時
本會促請每名村代表帶同5位村民出席，大家一同守護香港，由於時間十分緊迫，請各村代表盡快通知秘書處各村出席人數，以便编排車輛🙏🏻🙏🏻

今日親戚send黎

希望健康院外面唔會有D咁震懾嘅POSTER啦
我驚佢地見到會好開心呀

元朗返工啲人係咁咳我戴口罩保障自己都唔得？

吓而家元朗獨立定點撚樣

博愛濕鳩迴旋處

鄉下佬咩係連登仔都未知😒

佢地知
D人係咁講咪照講

等人收返曬你乜7丁權睇下點 鄉下佬

班圍村佬有塊地就當自己地頭蛇
身為元朗人好想睇班圍村佬收皮

得罪香港政府，你可以潛逃台灣
得罪黑社會，你去到邊都死

好L驚！佢CLS

撚夠打咩班傻閪牛屎佬
寧得罪拉登 莫得罪連登都未識仲過出嚟行

不過搞完721, 係可以同你地鄉下佬玩下。

大家報一下果班所謂元朗人嘅資料, 咁支持政府就睇下政府點對你囉

屌 我就直入元朗 同你地老母疊羅漢

黑警包庇黑社會
香港係咪去番60年代

*話

on撚柒鳩，怕你條撚咩
牛屎佬

7.21見

721個個出哂去發夢 邊撚個得閒入元朗啊班牛屎佬真係

嘩⋯⋯⋯⋯元獨
（鉛毒）
唔怪得咁無腦

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

好恐怖
唔好惹佢地
聽D巴打講元朗人仲識噴火

蓮燈
寫會唔會有事？

其實18鄉有啲圍村佬都肯講道理，唔好一轆鳩打哂一船人

甘山既鄉鎮。得老婆餅食，去呢做乜

千期唔好搞d 牛屎仔嘅生墳啊

低鳩能 病人戴口罩都唔撚畀呀?

唔好為屌依屌
搵班MK 古惑仔鳩up兩句
請人出黎搞一搞事就分化一區
咁18日後係咪要打內戰先
唔好理鳩佢地就可以

721見

沒有暴徒，只有暴政
黑警死全家，蓋支那国旗落去做毛衛兵
被支共姦其妻女，役其子孫
世世代代終身困在支那區

佢老豆疊羅漢

樓豬代表十八鄉? 張圖邊度黎

遲啲政府郁你哋個丁權，到時唔好跪地求連登仔幫手

封鎖元朗有冇得諗

無source都推到11頁

....who funking cares
無人想理你班土著呀

嚴重警告
。
。
。
。
元朗18鄉上

讀撚過書未？牛屎佬

早幾日先有堆連登仔吹奏元朗佬大晒，
殺人都唔洗坐監，警察政府都無佢符

我就住元朗想問點捉？

你祖宗十八代疊羅漢

728 元朗洗地。

仲咁落力？共產黨遲早郁佢哋

由鳩佢地啦
反正中共一定會搞佢丁丁

推

驚就啱，21號之後就會光復哂佢地
地頭蟲，我地將成個元朗反轉再反轉都仲得

傻閪元朗牛屎仔

入去影相report僭建

明明個日行動係BK 同港討嘅人發起

安全至上

佢游水快過鯊魚添呀

我正皮

改圖執相都慳返

唔知實物貼出街會點呢？

Sor唔得閒被分化
仲有好多重要戰役要打

我帶路搞鳩元朗！

由佢地自high啦，呢班on9越理佢地越開心
直接無視就得

成班都係loser黎

啱啱去完黑衫黑褲口罩直入轉圈出返嚟
唔知點解d手手腳腳仲連住我個身

得q閒同你入18鄉貼野咩成班生番，貼左都唔識睇啦

真係唔好入元朗，入面太複雜，朋友係圍村人，佢地真係會做野

航拍圖片之後投訴僭建就收皮

元朗圍村佬又打飛機

佢地惡在當年夠疆同英軍打，雖然慘敗
但港督放過佢地

當我地人多入去，佢地又唔敢公然出手既

但我地一走，佢地一定見黑衫即打

朋友圍村人，中學成日畀我欺凌

十八鄉果批議員職員全部要鬼撐警大遊行架~佢地鐵腳黎。班圍村佬吹雞惡過黑社會.....

一日唔搞撚掂元朗，呢個活動都唔可以叫做成功

乜元朗邨唔係已經冇咗喇咩

有錢既都繼續有錢
無錢既有丁權都無用

不過黃絲嚟，間中比我串下做牛屎佬

夠膽入朗屏咩 鄺仔主場

牛屎佬真係牛屎佬 除咗喊打喊殺仲識啲咩

邊個位可以做連儂牆
最好近朗屏 鄺仔主場
有社區中心
支援夠快

天橋位？西鐵站？

唔好入博愛
入面啲人全部戴口罩

無人去玩屎玩尿？

長期喱埋係圍村嘅on9佬學人話成個元朗係佢嘅

由得牛屎佬自生自滅啦
最好溝堆大陸人入去等佢地狗咬狗
班牛屎佬最好一世都唔好離開元朗

搵次去元朗示威方向係針對呢班垃圾
講真，今時今日既極權政府佢地有份造成，成日搞埋哂d鄉議會同政府拎錢維穩，佢地係香港既毒瘤，級數同黑警差唔多
次次遊行都係到屌後生，唔洗一萬人，幾千人遊行去佢條村都嚇到瀨屎啦，到時咪又係靠黑警清場，同呢d垃圾一定要鬥惡鬥長命先得

好不安，聽到之後係咁出冷汗，打冷震，點算

講就兇狠，做就碌撚啦
我日日都入元朗，打鳩我囉

本來元朗就有好多黃絲 本土派
你咬呀

元朗吹水區日日鍵戰緊
勁多廢老

放開牛無文化剩係識打打殺殺

大撚把恨不得政府同黑警死既憤青
鬥惡囉

咁能惡？ 成條村拆撚咗佢拉

其實果晚call恆馬都塞唔滿一條街

好撚驚啊
驚到祠堂神主牌都爛哂

元朗區大把連登仔喇，之前200萬+1果次遊行，元朗區都大把人出左去呀

有種不要跟我老爸說

比唔比入唔係元朗佬話事 係我地話事
我地打主線先 支線反正壓住過
爆左主線先慢慢現支線任

我好撚驚呀屌你老母
梁福元大撚曬呀？

過左21號之後先再講

天水圍大把

仲搞?，之前公園被打wor

搞左721先啦
之後先再玩

唔係鄺仔主場咩

朗屏果邊咋

割元朗比支那啦
垃圾社區

元朗依啲鄉下地方 請我都唔會去啦

我朋友政府高層添，話21號夠多人岀黎就宣布解散政府，全部問責係皇后像廣場官員切腹bin 屍添呀
21號見

一收撚返D丁權，全部收撚哂皮

元朗呢啲爛仔地盤仲日會被清算並光復

佢地call人好快，希望你走得切。。

邊個會對元朗有興趣

係咪要騎牛入去？

點解你條3毛狗會有p

聽講果啲人可能成世未出過元朗

收皮啦牛屎佬
遲d光復元朗幾十萬人踩入黎清算你班仆街呀
質你地食牛屎
鄉黑死全家 死全族

元朗係黑底地頭, 入去亂屌老母即使人地當晚放走你, 之後都有排驚, 2019 年起平均每月都有一單斬人案